Virtual Youtuber討論區(6)

2017年中Virtual Youtuber得十個左右
到2018年vtuber越黎越多而家已經幾千個
有個人勢都有企業勢
ai channel

最出名唔洗講一定係佢啦

之後係4天王
未來光

輝夜月

電脳少女YouTuberシロ

(戦闘用AI)

狐娘大叔

其他仲好有多例如

猫宮ひなた

以委員長為首既にじさんじ(彩虹社)既一班virtual liver
委員長 月ノ美兎

静凛

樋口楓

其中不乏模組整得好好既,仲有D以唱歌為主
ゲーム部プロジェクト

アズマ リム

ときのそら

富士葵

田中ヒメと鈴木ヒナ

近期有唔少公司出2d live既vtuber ,比較出名有Hololive同.live

仲有太多不能盡錄

依幾個網有好多有用vtuber資訊

lm

原來阿婆twitter淨係follow左obama同trump

Akari今日條片都幾hea

佢同貓宮差唔多時間出片 懷疑公司要佢地交數

真係慘
開頭見到招牌招呼都唔打 已經覺得有問題
再睇埋內容覺得唔對路 一睇就知乾塘

我都照睇晒 最鍾意既vtuber就係佢
一出片就

終於搵到エイレーン 改Channel

依家出咗咁多

ハニスト要改衫封胸

天氣凍啊

[url
復活加入WFLE 仲要3d 仲要搞活動

一解散完幾乎個個都好過之前

頭先PTR live就屈左nanashi整新衫

似劇本 btw 新衫全部no パンツ

ポン子真係同經理人合作

自己同自己玩jenga

精神分裂自己同自己合作 ,左手對右手

應該ポン子贏,因為用左手

玩咁耐

staff好狗,成日咁快轉鏡頭,但係佢都轉得好快

未睇
但睇到你地同經理人TWITTER
張一人扮兩角提升到另一個層次
左手同右手玩

真正左右互搏.逼到經理人出動被封印既左手

btw,inside一號真係忠實fan,成日畀superchat又係咁出tweet,有時省電mode都會見到佢

Inside chan mk1我都見過幾次superchat
有次省電mode，佢都有係twitter都post野

中間ponko 想用手指彈棟野
經理人阻止，右手打左手

經理人出場開始 Ponko動作其實會唔會係由staff整
見capture 經理人動作同ponko唔同
就算平時，以前有啲片，例如自爆中之人個次，兩個都唔同郁法

不嬲動作都唔係經理人負責,淨係得virtaul cast時係

咁平時工作人員都幾勁
要即時俾反應
配返動作去講野內容到

不愧為艾琳，幾個月前一條片都無有成三萬幾subscribe,宜家仲系無片，竟然仲增加到五萬幾subscribe

你唔係之前就知道咩
身體擅自郁d片你都有睇.篤經理人張相個鼻;唱歌時d舞亂咁跳嗰d

笹木

知
但係到諗次次都staff配都幾辛苦
會唔會有時full power係真人配返動作

希望大家一齊正皮笹木
lemon bgm

遲左入去睇 笹木有冇講D咩特別野
成萬幾人睇笹木

好耐冇聽過りりむ把聲

同人合作時會，不過通常會用virtual cast或對方個system

播lemon諗住講感動野 但係講唔出
跟住話整走米津
見到社築喊左
話有想做既野 多謝同對唔住各位

好似仲會同道明寺再合作一次
不過頭15分鐘都係喊住講

而家呢個畢業典禮真係

玩麥塊可以做到好多嘢
玩呢個畢業真係太好了

真係喊到癲左

生日會真係另一個驚喜
我都忍唔住

神樂笑鳩觀眾睇gamers睇到喊

邊度講 ?

出埋假膠tweet

yahoo知識咩地區都係咁垃圾

49:19-51:34
宣傳手機game,花生亂講野逼到ぽんぽこ崩潰, 開頭左講pkm招超級吸收,因為個畫面似

神樂夠聽Fairys把男聲聽到出哂水咁,重好意思話人

白上フブキ

下星期二ken 同文野環又合作

月ノ美兎 moon full ニコニコ超パーティー2018 SSA

今日nico超party
每次幾期待vocaloids 個part
Mix唔同歌
2015年個次最好睇

希望會有寫實煮野食片

終極的Vtuber廢人就係自身成為Vtuber

master唱歌把聲都咁CHOK

好似ぽんぽこ咁寫實直播

老師幾有心,cos返自己個角色

巨神兵 自從自爆之後終於都復活

3D化

不過可惜唔係偽娘

淨係畫開偽娘漫畫姐

有無人好似我咁樣情況
見到班vtuber玩splatoon2/kart/party就跟住入手同玩
PS4 spiderman入左不過未得閒玩

spiderman 之前一早mark 會買 但係買左minecraft
switch果堆我估冇vtuber都好多人會買

出埋歌

3D天開司

楓出過好多歌
前幾日同おめシス合唱一首好好聽

我係指燒森林依個neta都出埋歌

終於3D

akari今日段片會唔會短左d同埋一開頭做咩
不過最後個個幾正

因為係鳩叫 所以唔拍得耐
好耐冇見過心暗

himehina今日都有出片 好開心

Kanae fairys個班囚人成班玩gta應該好好笑

天開司

叶

葛葉

ふくやマスター

ハジメ

あっくん大魔王

Fairys

花生打9 master

LM
叶打機真係上手得好快

可以自己移動畫面黎控制視角

尋來尋日Kizuna AI有個放送事故
係開始前幾分鐘已經拍緊片,應該係staff OBS禁錯制 K島仲有片不過應該好快del
nico上面條片幾個鐘就比人del左

依間野技術真係高

熊貓人

有人up返

有冇link？

同埋終於有人up中之人以前nico直播既片,講左咁耐終於有一條可以清晰聽到中之人出樣講野既片

Kizuna AI真人有出樣直播過？

聲優節目黎。而家電話post link唔方便。niconico應該好易search到，條片尋日先出
個人直播以前有人post過相，片就冇

確認左愛既中之人係邊個啦咩
春日望

尋日Akari出完Yami之後
今日Ai都出Black Ai還拖

笑死 冇左隻雞脾玩唔到
10分鐘就完左

遲下睇返先
文野環應該完美咁被ken ko

講到KEN鐘意既類型同初戀果陣アンチン同大佐係咁話係自己

冇睇開mugi
做咩咁多負皮

應該係有次直播完咗後唔記得收台
跟著有人打俾mugi , 佢接咗電話
通話期間佢係用mugi自稱 , 即係對方唔係中之人的朋友
暴露咗之後mugi都冇講對方係邊個 , 係彩虹社員/vtuber的話唔會唔講得
咁d人就估對方一係mugi條仔 , 一係就好親密的fans
結果炎上 , 依家d負皮大概係果陣的後遺症

單野好耐啦wo

可能之後仲有其他嘢我唔知道
不過咁多痴線佬鄉民唔出奇

做男朋友既話聽條女生放送chok晒聲9up唔知咩感覺
比著我應該聽唔落

PewDiePie條新片有靜凜

11分鐘小劇場

我條女係委員長的話我應該會越聽越扯

變肥宅聲

即刻鳩都縮埋

Gamers向日葵間房

有冇人睇左nico超趴
班youtuber唱歌唔係講笑
唱得幾好聽喎

錄音難聽極有限既
不過大手vtuber大部份都唱到兩嘴

有睇 個個都唱得幾好
Siro唱千本櫻一開頭個到把聲嚇咗一嚇
Akari唱echo好型

原來有人up左上youtube

hard core fans應該聽住個肥宅變聲asmr打丁

siro把聲
老實講我覺得AI 唱歌一般
可能把聲太CUTE

中間馬頭跳舞
感覺馬頭同VOCALIOD 嘅KAITO 角色定位一樣

原來仲有

掛住睇，就3點

富士葵同光好型
田中佢地打頭陣幾好，炒熱氣氛
兩個選曲，動作幾好，表現一流，果然live開

光成日露底

HimeHina正常發揮
首歌中間跳招牌盆舞

Akari佢都露慣啦

佢唱歌堅好聽

今集問書
又召喚Yami

啱啱先睇到依家睇

sp=sexy point

想睇全場

youtube中bug全部既觀看人數都變到勁小 chat講野既人已經多過佢個人數

其實nijisanji個節目都幾無聊
一個鐘7個人加埋兩件mc
一人都講唔到幾句野

其實幾條片由千幾follow去到三千幾,都證明叫有料到
真係唔明間公司諗咩

畢竟對公司黎講呢個係投資黎
3D勢仲需要多d資金去營運
依家見賺唔到錢唯有放棄唔撈
企業勢就係有呢個難處
不過就算真係去到10000sub都唔知可以撐幾耐
真係好可惜

又係一個想博有一個貓宮/委員長既公司
幾條片就過萬有幾多人做到

全場b站有

頭先serch唔到

宜家3000幾都撐唔到幾耐
要睇下有咩賣點

siro好似一開波都好少人睇
係之後狂出片先爆出黎

屌你個Ending

凜前兩日係pewdiepie條片出現左十幾秒之後live多左d外國觀眾

其實真係唔夠錢可以轉2Dlive做住先既姐
反正翻唱既片基本上都只係企係度唱,到原創歌咪先轉返3D

空以前直播得12定13個觀眾睇
而家比人叫做圓桌騎士

凜啲英文

簡單咁翻譯一下
アズリム同媽媽(應該指staff)好努力諗可以做啲咩令前輩(觀眾)高興
但最近有某間公司既人黎左,話要佢轉生去某個學園
轉生之後要改變アズリム既性格,被逼做自己唔想做既野,重比對方話「冇人會理你點諗,前輩(觀眾)只係數字同金錢」
アズリム覺得好痛苦,唔知點樣先可以維持而家咁樣

暫時既推測係アズリム既運營eStream最近換左新董事,打算將アズリム轉去由CyberZ營運既星空学園
姐係呢三個vtuber既組合,就係一開始買follow,用廣告瘋狂轟炸,搞到神憎鬼厭果個

而轉過去之後為左迎合返星空学園,就要改アズリム既設定,包括佢既性格
而且對方似乎冇尊重アズリム既意思,會採取同之前完全唔同既營運路線

CyberZ係eStream既母公司

屌你老母又係呢間垃圾公司
接二連三諗埋d屎橋
到底佢地有冇用腦諗嘢

唔怪得之尋晚琉璃姐咁火滾

佢尋晚先直播完，之後見到佢夜d再打左依段
但係要改設定咁不如直接用新人啦
想借人地既人氣又唔想保留原有既野想點

痴撚線
之前都有睇過下後輩醬
估唔到而家搞單咁既野咁慘

係twitter??
琉璃姐邊到都可以見到佢出現

係
尋日キキ隱退佢已經出咗幾個tweet講嘢
跟著後輩醬單嘢佢嬲到再出tweet

真係狂出tweet
欣賞佢咩都夠膽講
Vtuber 唔係道具

星空學園果邊既運營擺明係白痴
人設係深崎畫既，3d又算做得好
有好條件但就走去買follow,落廣告落到令外國人嫌煩，明明中之人打機以女仔黎講算幾勁，但偏偏搵人代打

仲要學埋中文

仲以為你講八月二雪個キキ,原來係一萬follow嗰個

唔知道有人撞名sor

其實後輩醬咁出哂twitter 反面
仲可以做到落去？
而家咁即係攪炒

最多轉生做個人勢姐
好過跟住做,遲D俾FANS憎埋
反而爆晒出黎俾人知間公司幾仆街仲好

好鍾意睇佢同エリ

係轉做個人勢嘅估下帶到幾多人去
十萬

你都係睇佢唱歌個時個身體跳下跳下姐

我淨係係公司開住佢黎聽 佢地live唔知點解好lag エリ唱歌幾好聽

パトラ D企劃幾有趣

下次得閒睇埋，包你充滿動感

又要傳教，聽歌一定要聽vtuber嘅傳說，一個月就有10萬followers
上youtube打「ぜったい天使くるみちゃん」有幾條live片

ポン子直播最後都講左句支持アズリム

估唔到有留意
遲下睇返先

5排好難snipe

信姬乜9

終於ネタ切れ

動畫「邪神飛踢」不嬲都有個vtube channel

宜家輪到入面另一個角色

Akari今晚7點生放送 訂閱數差600人就70萬啦!!

未開波都咁多負皮

工口忍者

瑠璃お姉ちゃん話琴日貼咗張露胸圖
Twitter followers 多咗1000人

佢上條on9片過半負皮

都係2D版エイレーン好睇啲

成日逼人玩恐怖遊戲

空好撚大膽
另一個賣點
果然媽媽、聖母

新衫

新衫正呀Mi:live個陣都有著過 聽Akari講英文好好笑
訂閱過70萬人個陣donate左少少錢比佢做ミライ部部費
仲有Akari聽日會出片

原來係巴打

大嬸唱歌把聲完全唔大嬸

其實佢把聲聽聽下都幾可愛

HimeHina d MV真係好正 2:49個到Hina扭得好sexy

畀佢介紹完個個升一千follow

仲要名利雙收
每人最少五千円gift card
エイレーン幾時咁有錢

全新超新人
仲要live得幾十人
我係佢地都開心死，大人物駕到

第二個マール宜家live有4百幾人睇
多得elene

無追一排花鋏キョウ做咩多左咁多人sub?
好似有落廣告?

好似落左廣告,不過算少負評

好似10月尾先過一萬,而家4萬3

椎名得3萬幾sub都穩上4 5千人

前日成8千人睇

椎名好睇
上次玩wii sport成9千

識搞氣氛, 知自己定位同屬性, 玩嘅遊戲有趣又有話題性
上回有成9千幾人睇真係好勁

dwu

佢嘅定位同屬性係咩？
冇睇開，有咩吸引？

大仆街 唔理熟定唔熟都會有意無意串人, 成日笑鳩人,玩dbd個d會自己一個人走先,直播個時話第一次見到ririmu真人個樣大笑左出黎
講野直 玩炸彈人覺得隻game唔好玩直接話隻game垃圾想refund, 會dis營運

三下...

屌
就咁睇真係大仆街
追下先
Ririmu個集記唔記得邊條片

omesis終於同手機game合作,但隻game已經宣布即將收檔

起碼omesis唔使課金都有

唔記得係咪呢兩條有講
第一次見ririmu係一齊食max end條片
不過悩み相談成條片都好好笑

仲有一條係笑鳩觀眾失戀
椎名已經比彩虹社一致認定為人渣 おはクズ

maxend 果段

唔記得天開司定Master講過睇完佢之後覺得比自己仲クズ

係司講,因為おはクズ本來佢用開,葛葉就因為食字所以都有用

葛葉生日，Games D慶祝片
btw 今晚笹最後一次直播

今日500follow紀念直播但而家已經5000follow
其餘有兩個4000,有兩個2000

幾日咁大變化
從唔同方面睇，有少少懷疑マール好似以前追嘅一位nico liver
以前唔出名，community follower都係得一千人到
應該唔會咁巧合掛

睇返琴日稻荷同kanaeコラボ先
唔知會唔會又係清楚版稻荷

琴日同kanae玩bio6 同ichika玩splatoon既稲荷跟本2個人黎

食死都似

其實eilene係咪仲有份幫akari整片.因為akari有d片最後會show埋yomemi channel,有d就冇

我估Eilene應該淡出咗Akari個製作
Akari有同Yomemi打過機㗎

分俾彩虹社d人囉
平均毎人四十包左右 , 一日一包應該過期前食得晒

姐係Eilene冇離開公司?如果走左自己一個搞,Akari d片根本唔再需要show埋yomemi個channel,何況d片都唔係同yomemi合作.所以我諗係咪有d片eilene都有份幫手

話曬都係賣殼喎 鳴謝返都好正常啫
Eilene一個人幾個channel都好辛苦

今次比上次多野講
同埋今次變得好可愛[

係遊戲部果邊見到 想問熊貓人係引退live or youtube?
大約發生咩事 ？

笹木直接畢業 , 中之人就停止活動直至下年夏天
原因冇講 , 剩係話去做想做的事
同佢最fd的三下都喊成咁 , 有人估佢係出國

同ichika 個合作

生日live,順便係最後一次live

把聲好似邊度聽過

哦...咁都叫有機會返嚟既
唔係好記到名 三下係?

椎名既花名

開場道明寺

りりむ

quote錯

三下條片

玩埋舞元同居人neta

舞元啓介 👨‍🌾@maimoto_k
9m9 minutes ago
クッソ恥ずかしい感じに出されたやんけえええええええええええ！！！！！！！
椎名ああああああああああああああああああああ！！！！！！！！！

舞元啓介 👨‍🌾@maimoto_k
3m3 minutes ago
俺が耐えられん！！！
助けてくれええええええええええええええ！！！！！！

笹

笹 channel會留低,但係片會del(個人決定)

首歌係咪本身mario tennis改比kane唱

完喇

kanae

係

係,因為覺得歌詞太過份所以冇唱到,
個MV同歌詞反差好大

最後竟然自己唱
btw 唔係咁明d歌詞

最好笑都係椎名條片
突然整個真野舞元黎笑到我仆街

之後想睇佢既片就好down定 過左15號會del片

d詞唔係好過份姐

宇森ひなこ

カルロ・ピノ

めいでん

めいでん把聲好怪

有D似變聲

唔知有冇好心架仔backup sasaki同三下條minecraft片

呢個channel都幾有心
下下自己畫

已經backup晒

エリ

akari中の人生日快樂

係凜TWITTER睇到台灣嘅彩虹社vtuber

3:15開始講アズリム

Akari

暫時過到關,話唔會將アズマ リム轉生或者轉去其他地方活動

過左半年終於玩返

呢隻game設計幾過癮
好似睇緊戲咁
兩邊角色同時進行好正

係,高汁indie game

而家先知跟住ポン子嗰兩粒波原來係花粉測量器黎

邊到講？
我以為收衛星同監測站氣象data

報仇

叫ポールンロボ,公司產品黎,已經出左好多代,仲可以監察溫度濕度

設計幾得意
比起普通一條監測儀器
外形唔錯

我食過harry potter入面個隻糖
耳屎 鼻屎 嘔吐 泥土 青草之類
勁撚難食
反而番梘味幾好食

eilene男人手

又食雜草

原來子兔音係柊優花

我K島見到都呆左

排到一隊

佢兩個好易排
反而mea個d snipe極都snipe唔到

睇真d原來椎名都係到

佢地4排
完左呢場之後女仆埋5排

三下十連敗

有咁勁?
我見淨係8連

睇錯8連先岩

邊個係椎名
佢好似冇直播過LOL唔知佢咩名

senpan417

戰犯椎名

神樂都可能被逼轉生

冇睇直播，佢講咗d咩
雖然佢講咩我都唔係好信

冇直接講咩事
不過有講兩句同企業有關,話捲入左vtuberの闇,一定唔會引退,不過神樂呢個角色有可能消失

半個人勢黎講佢算多人睇
有企業搵佢都唔奇
加上佢收益化一直通唔到
可能比企業逼佢轉生

mea個團人最出名都係得佢
其他我都唔多識
其實收益化通過唔到係咪因為佢太痴線

諗起あにまーれ蝙蝠都係一直通過唔到

就算mea轉生，都一樣通唔到
佢講野咁癲

但係宜家呢個軍服異瞳眼中二病蘿莉呢個人設配癲婆性格真係一流

睇佢做埋D白痴野真係好正

ハニスト コラボ

Akari老師

ken復活直播

今晚社築玩音遊埋尾有成7000人睇

玩得真係好勁
彩虹社(音)Gamers

笹木ィ

好耐冇睇凜
點解好似多咗咁多外國人睇，用英文留言

幾時有RKS

好似之前上左個鬼佬youtuber既片到

之前上左piepewdie條片
本身夜開外國人易就時間
唔知點解minecarft 會多D人睇

唱country road個段
唔怪之得
又真係幾好聽

9000人

結果一句壞話都冇講過

等椎名玩pkm仲好

1萬

ポン子招募兩個新角色design,お天気大好きゲラおじさん同Pちゃん,定位好似Aちゃん,獨角獸嗰d咁.等睇Pちゃん有人畫蜻蜓

又有差唔多9千人睇 好癲

椎名

依排真係好多人睇佢

新pkm都幾無聊

係咁捉，又冇得打

連埋個波香港買要7舊幾水

真係賣下情懷咁
又唔係冇得打既
都有路人 道館打

等19年正統續作好過

呢隻應該攞黎試機能,正統續作又會用返呢堆模組

但let's go個玩法真係不了

我估好有可能係bashi同村P做

蜻蜓
係蜻蜓嘅話應該幾好笑

如果set返 野生精靈可以對戰就好
但我幾鍾意見到成堆精靈周圍走呢個設計

呢隻主要都係想吸引玩方pkm go既人玩.所以簡化左玩法.

好似話精簡到十幾個鐘就爆到機

好似睇過片有得mega進化同有 長頸版椰樹獸

如果將戰鬥個part改做pokken就正

連ポン子同經理人都開始玩抖音.睇黎最近呢個大陸app係日本好紅

如果係就正,動作型rpg,不過一定唔會整,咁多隻角色d動作同招都有排整.

仲有haneru同hinako未有

今晚7點開始 有野做無得無得睇Live

如果實現到真係好睇

Kanae 同sibuya都開始玩minecraft
會唔會遲下整個RKS版
或者全彩虹社

應該都唔會夠膽玩 ,上次jenga sora都有睇,仲係經理人twitter留言
btw,唔知點解要用勞工手套,有人仲話係咪cosplay ノム

最近上左ここあ
把聲真係好正

ドーラ好似開左個彩虹社server

唔通之前幾次同向日葵玩嘅都係彩虹社server

似係搵唔到白色手套
是但用勞工手套

tiktok有段經理人戴ポン子紙版面具

把聲係幾好

今日真係好多人玩PKM

weatherews年尾又會改編,聽聞會變返5個時段.其他野就好似冇講.仲有下年月曆12月係ポン子

茨ひより同ゾンビ子前幾日twitter講合作,今日就話23號直播合作
終於可以聽ひよりん直播講野

頭先睇到笑死我

VB係咪從來冇同其他vtuber有聯繫

live王見班長仲緊張過見老細

三下

亂入

佢已經chi左線

而家做漫畫都要靚女,識唱歌,仲要做埋vtuber

唱歌

佢成日唱Snow halation

可曾記得愛

懷舊金曲老人會

新衫新髮型

最後個下除面具

係咪用赤羽個名做POKEMON?
邊隻POKEMON

赤羽本身都有訂隻Game
但椎名都直播左3次，佢隻Game都未到手
椎名仲係twitter度窒佢

果然就算係椎名都唔夠膽拎JK組黎改名

有人整咗隻Bans嘅遊戲
今晚down黎試下先

サムスホホ
上網睇到圖，終於知點解用力也做大針蜂
個下巴

覺得椎名應該可以同班長コラボ9up全日

佢本來係捉鐵殼蛹先
成舊野尖既

除左master我識既得6個左右

出咗街睇唔到

咁有自信賣成4000yen

幾好笑 係エリ後期唔知醉左定眼訓冇乜反應咁

尋晚好似開台開到天光 佢真係痴線

佢琴晚仲想將隻滾動石(ゴローン) 改成でろーん

其實jk組最驚係得罪Rin fam姐
另外兩件都唔介意

rin 嘅FANS 咁惡嘅咩

又有Crazy戰隊

follow終於升

佢地其實搞得好好
好有誠意，好擺心機

乜9

今日又換完黎進耿鬼
進完司即刻斷左佢線笑死我

報仇上次俾人斷線
段片最後改返開司個名
但係監禁佢
等人cut今日個交換

個個都玩PKM

差d以為係企業案件

呢D野youtuber避唔到

等多一星期
爆完機就有部分唔玩

我琴日已經話好撚多人玩PKM

個進度感覺好快
以前打pm明明感覺好考驗耐性

精簡咗故事玩法
變成十幾個鐘可以爆機

唔係好識
呢隻大岩蛇勁野？

色遺pokemon
中嘅機會好低

Gamer

我冇乜玩過pm但望落又好似幾好玩
玩法簡單左應該引到唔少冇玩開既人

我覺得太短,
但係畫面設計同埋唔洗咁煩生蛋培養性格就唔錯

綠毛蟲成日比人改名叫master

搵到
交換鬼斯通

Ken次次打乞痴
勁多留言讚佢可愛

得聲嘅LOL直播

恭喜 又有人中色違

得Hina用ASMR錄食野聲Hime淨係估

友人A終於開twitter

點解椎名開頭會講埋 開司嘅おはクズ？

一開始係觀眾教佢講,之後先知係司專用
但三下話唔會道歉

所以keep住宜家每次都講おはクズ
只係知開司好似話只要俾十萬加申請書就可以俾佢用

好似之後開司笑住同kanae, master, sibuya講 聽到彩虹社某個gamer份人本身勁クズ
用おはクズ打招呼好好笑

あの大福

而家椎名越黎越多おはXX
おはクズ おはしいな おは大福
仲有D古靈精怪次次都會場開講哂

今日呢段野完坂木boss都好過癮

VB玩寵物小精靈

seed成班係度玩偽 share home 配信,幾得意

想問下呢個係發生咩事

扮喊

おはレジー
おは饅頭
おは大福
呢三個又點黎

屌，計埋其他已經要講5個おは…

ポン子星期五秋葉原有活動
Nico有得預約

ケン好似又俾人ban

輝夜月自從生放送完之後就潛水到依家
淨係每日tweet幾下就算
係唔係Sony俾太多錢佢唔洗做...

おはレジー係佢之前同チャイカ既彩虹社反抗軍直播
其他兩個係佢個樣唔知點解愈來愈圓

好耐冇參加vtuber活動

大福就源自佢自己條推話有人叫佢三下草莓大福

饅頭佢係live唔記得做d咩講咩咩白饅頭
唔知係咪對照大福作出黎
呢個真係唔係咁記得
雖則都係因為佢個頭好圓

聽講神樂めあ嘅中の人係三十八歲妊娠嘅人妻，係唔係真架？

同其他vtuber合作既話都出現都幾頻繁
自己直播既話自從解ban之後就起勢咁開

有人係twitter畫左篇漫畫
大致係講有兩個聲優比白間公司揀中做vtuber
準備哂3D model/角色之類既野,係對方要求下辭埋而家既事務所同推job
但唯獨冇簽約,拖左好耐都冇回音

上面篇野淨係略略睇過(太長,遲啲先認真睇)
而家官方就出黎澄清
大致上的確有搵兩個聲優黎做vtuber(分別係A同B)
首先係搵A,A係聲優界入面算係有名氣實力既人(漫畫版本兩個都係完全冇名氣既聲優)
覺得A真係好適合,所以真係有意思搵佢做vtuber,然後經A推薦就拉埋B黎
但聯絡都係透過A去通知B (官方->A->B)
唔知咩理由真係拖左咁耐都未出道,但強調冇要求對方辭事務所,至於要求推JOB係真,因為擔心一出道會撞時間,但都係雙方同意下去做

簡單黎講,搵A同B做vtuber係真
因某啲理由拖左好耐都係真
冇要求辭事務所,而推JOB係有共識
聯絡上有問題,要收哂兩個但只聯絡A,唔直接聯絡B
至於A同B點溝通就唔清楚
漫畫作者唔係當事人

食煙既大肚婆？

vtwitter

屌
佢前世係唔係まつり?
我上まつりTwitter睇到又話母乳又話妊娠

今晚有赤羽葉子公開冬服

Akari總集編 自己吐嘈自己

Luna變左60fps 隔左一個月佢終於出片

原來段片係祝Akari生日快樂 Akari fans可以睇下

佢老公要成日聽佢大聲喪叫
好事定壞事

班anti檢舉佢
應該以後game 唔會係youtube live
Ken真係慘

Ponko上次好似係委員長合作

花生戀愛相談.自己未拍過拖畀人問建議口窒窒

マール就黎一萬follow

佢仲慶祝緊2000/2500人

一開場就笑死我

27號RKS上PUPG PARK

HimeHina 8點開live

live 2d都要玩練蠱 同一個角色有12個人去做投票最多果隻先可以留

仮面ライダー龍騎
・最後まで生き残った者の願いが叶えられる
・メンバーは最初は12人
・負けた者は消滅する

バーチャル蠱毒
・最後まで生き残った者の願い(Vtuber化)が叶えられる
・メンバーは最初は12人
・負けた者は消滅する

RKS第一次一齊出席活動
期待一開波個RKS自我介紹
希望順順利利完成到一次型嘅自我介紹

Download咗未玩
好想睇お姉ちゃん玩返 raft

KEN

覺得好快又被人ban
同埋一直都申請唔到收益化

教數學

日日咁無定時通頂開台，終於病左

最近發現艾琳D片又幾好睇

而家virtual cast ポン子多返半眼同埋檸檬可以轉魚翅同落雨

エイレーン (Eilene)?

新衫 叶え葉

ベイレーン終於進化

Akari 7點開live

星空學園既運營真係垃圾既極致黎
又唔係冇錢冇技術,偏偏可以搞壇咁既野出黎

開完live就出片 頭先Akari以為直播完左但係其實味比staff玩

工作時切忌玩電話

摺唔到アズリム摺佢地?

Ken 扮聲好撚正

又發生左咩事

少有ポン子時間有地震通知

雖然轉左認真mode講情報,但把聲都做keep住係ポン子

仲要幾近

尋日ポン子講左新同伴Pちゃん係製作人,仲話如果個design係金髮帶眼鏡既話應該唔會採納
咁姐係個角係村P做.天氣大叔冇講明係邊個,好似話識既就識.應該唔係nego就係ktr.唔搵其他主播做真係可惜

好想山p玩埋一份

但冇可能
完全唔同職位

山P已經完全失左蹤,都唔知仲有冇做

冇記錯前幾個月好似仲見到佢中間講下天氣

上次出好似已經係年頭既事,三四月左右
反而nego以為佢已經走左,原來仲有係度,下年月曆d相同短片都係佢拍

Nego個樣成日覺得佢係一個好爸爸

RKS等咗好耐

Kanae影rin呢張又幾有feel

香港人

下面果個好似係，上面果個唔熟

黒い心中

YuNi會去新加坡C3開LIVE
12月24開VR LIVE

講島村個part好正💦

片icon唔錯
佢畫寫實畫好勁
仲話自己有日突然有興趣
自己睇書睇片自學

万楽えね
♈️
‏ @maguraene

バーチャル病院行ったらバーチャル糖尿病になってたのでバーチャル内科に通って治療します😭

えねき咁多病
佢成日twitter夢見其他vtubers
virtual 世界係佢心靈慰藉嘅地方

做緊Pubg park 有RKS
同其他vtubers

遲下先睇返

Mark2同mark1講野好大分別

インサイドちゃん已經左變淫サイドちゃん
comment已經有人cap晒d時間

最近幾多vtuber玩Minecraft

第二條片爆完，mk2即刻消失咗
加咗位mk2成個channel好睇咗

頭先椎名佢地係冰山到挖雪
有comment話挖緊個地方好似係RKS間屋
嚇到椎名佢地即刻兜個圈望下座山有冇人住
先知原來冇事
成班comment鬧fake人條友垃圾之類

日本人其實係咪咁唔玩得？
仲有人話一定係凜班fans留言fake椎名佢地

講笑咋下話
配合下椎名クズ？
我未返到屋企 我都想睇椎名

唔知呀，近排先睇椎名
頭先見班留言睇落好認真，勁多留言鬧條友
話唔好理條友垃圾留言
又話條友宜家搞錯一定面紅 深潛之類
又話好多凜fans會監視住

椎名佢地立咗塊牌係RKS間屋到
塊木牌唔知寫咗啲咩

原來呃神樂條友係fans黎,但冇諗到神樂真係因為咁而唔開心所以走返去道歉

有冇懶人包

呃左佢d咩

神樂申請用super chat搞左好耐都冇回音所以一直都好苦惱
兩三日前既夜晚突然收到e-mail話申請通過左
神樂冇睇清楚就以為係真,走去同哂啲FD講通過左,一大班人走去恭喜佢

點知睇真啲發現對方係用gmail之後先知自己上當
之後神樂連發夢都夢見申請通過,話想打鳩條友之後扔去東京灣

然後頭先直播講返件事,話條友見到神樂咁嬲就道左歉
其實佢係fans黎,單純想玩野搞下笑,唔係有心整到神樂唔開心
神樂見對方唔係有心,反而覺得好尷尬
因為如果條友係anti,都可以就咁屌鳩佢就算
而家佢唔係有心又知衰反而鬧唔出口

屌

成件事幾可愛

平時比人叫阿媽
今次真係變人妻

兔女郎如果出就好

想出貴婦人果套多d

踢波

六花mix莤feel

🍥神楽めあ/KaguraMea 🍥@Freeze_Mea
今日配信してて、収益化の偽メール謝罪メール来たんだよねえってうつしたんだけど、今起きるまでたて読みで「あほくさ」ってかいてあるの気づきませんでした😇
たて読みにも気づけないから幼稚園からやり直したい

突然覺得神樂都只係一個普通女仔,好同情佢

永遠支持神樂

哥殺漫畫作者

叶都畫咗 下一個係咪燃燒自己嘅哈哥

8點Akari開live

Live

今次RKS剪輯成41分鐘

RKS笑撚死
Pubg park個日，三個人真人第一次集合
琴晚睇返前幾日pubg park完咗之後RKS Mario party
幾好睇

Minecraft 捉迷藏
就黎開始

表情

整得幾靚

已經訂咗

今晚終於發表ポン子partner design

好似仲有唱歌同新企畫
睇ponko twitter

今日除咗youtube & niconico
仲有showroom live

岩岩真係見到有蜻蜓

經理人都有

笑死,村P用變聲器但地聲都入埋咪

睇咗陣
首歌幾好睇

Robot dance

其實村P點解唔用返地聲

未諗到用咩聲好
前面未睇，宜家右下張圖係其中一個角色？

最後個個話地聲,終於用返地聲,好聽好多

屌一開波RKS自我介紹
已經笑死
啲氣氛同timing好正

睇咗少少琴晚kanae同稻荷打機
打打下稻荷突然哼歌
突然kanae好撚靜，得返稻荷嘅歌聲
稻荷之後問佢點解唔講野
Kanae 話熄咗game sound，唔出聲細味緊稻荷嘅哼歌聲

一開始稻荷扮三下叫佢一齊玩minecraft又係好撚似

佢表現欲到底有幾大

深海少女in深海

發覺佢好鍾意織田信姬

PVP練習，撞到觀眾用上位椎名隊
教椎名點用佢既怪，完屌淨一隻之後投降

最後好好笑
發現自己對水屬唔掂
開頭改d寵名做話用水屬就係雜魚
之後因為對既係roboco所以改得友善d

冇研究開
其實個招替身點破？
好似有個對手用雷鳥
唔知係咪速度高定用替身可以先制行動
對手雷鳥不斷回復同替身
三下又打唔到佢
慢慢等中毒死

隻雷鳥應該係速度同耐久特化
扣除鳥棲落毒同替身 , 最後得返招攻擊技 , 冇練特攻的話打人傷害未必好高
最好的解法係放替身前快過佢用挑撥等佢出唔到變化技(鳥棲落毒同替身都係)
或者拎隻鋼系/毒系去打 , 鋼系毒系唔會中毒 , 鋼系對雷系招式仲有抗性

咁早天黑

放送事故

第一場live王就斷線

隻寶石海星竟然頂得住
求先唔換出黎話唔定有機會贏

佢自己都唔清楚D屬性
隻奇異花真係白送

幾乎新接觸的話都好正常
我果陣都成日記錯自己隻pkm的屬性同d屬性相剋
如果咁睇的話大魔王隻富迪可能性格個體都冇揀過

獨角鑽

痴線哈哥d運氣

慘

對手太強運定哈哥太衰
中獨角鑽都算
冰拳仲要凍埋

冰拳仲要兩下都CT埋
我都未見過黑到咁

kanae呢下miss play好傷

叶哥大混亂

依家總算拎返優勢
貝貝龍同神蛋都對mega鯉魚龍冇乎

真係mega鯉魚龍一打三

椎名去超夢夢到待機

萬樂打得幾好
真係唔好彩遇到mega鯉魚龍剋死晒3隻

今晚睇返重溫先
支持えねき

扮隻超夢夢係自己 ?

好似之前話個畫面要襾霸氣D
特登去超夢夢到待機

好似話想比人知自己去左挑佢機
打完好攰，輸左都係無辦法

果然椎名
クズ

椎名真係要用一擊隊出場

ロボ子

事故

連中2下

屌大福運氣GAME

4下中3下 係咪痴線

屌你中哂3下

痴撚線

ロボ子崩潰

老實講ロボ子好慘

命中率得30%都4中3
三下d運強到離譜

如果係公式比賽實比人炎上

椎名真係 さすくず

master隻卡比獸叫ふぇありす

奇異花1打3都得

master打得咁好
最後竟然唔知草剋岩呢下幾好笑

畢竟是Vakatuber
有時犯蠢唔意外

全火屬

可能獨角鑽1打3呢

獨角鑽打低左1隻就收左皮
已經好好成績

X噴的話唔怕水有得打

嬴左

真係全火隊打贏左
獨角鑽殺左背背龍都幾關鍵

agger
就算X噴唔怕水都難敵兩隻水系
冇殺到背背龍就會俾お姉ちゃん撳著黎打

ai冠番介紹左好多vtuber

搵唔到link
上twitter睇人po排名算

重要比委員長發現左

之前個投票可以重複係咁投
真係睇廚力既排名

椎名嬴埋就可以睇Games內戰

master成積差但幾聰明 之前玩人狼都係少有睇透全局既兩人之一

好彩有替身，唔係又一擊

係咪跌左部機斷左線

真係跌左
明明椎名好有機贏

唔知應該話椎名好運定唔好運

第一場既報應黎

四連一擊

自己條線都剪斷埋

ChroNoiR內戰似返場PKM

串得好應

求先睇唔到
一陣翻睇返

有排名未？

差頭3名未公報

唔係巴打講我都唔知有呢個排名

名取的fans廚得贏白組豆腐

我都係逛twitter見到先知

呢個係fans投票
邊個最受歡迎？
好似見到名取第一，唔係AI

Twitter睇到
第一：名取
二：白
三：委員長
Ponko30

Ai好似唔俾投
不過我以為小白會第一
估唔到

頭先Ai有打過去俾有栖生通話
希望有人cut落黎 , 想睇

其實點解名取咁勁

冇AI
我以為輝夜月或者委員長
名取未睇過，真係咁好睇
凜竟然入唔到頭三十
のらきゃっと都有入到

名取個人勢黎講真係離奇地有人氣
又多人畫佢illust

btw live王都有16位

估唔到道明寺的人氣竟然高過夢咲楓
睇黎腐女真係投好多票

我覺得高過先正常 前期楓冇咩特色,係後期加左D痴線佬設定先叫好D

道明寺多同其他vtuber交流,加上角色同真人性格反差幾大
涼中之人約佢去祭典,道明寺話要練mario賽車所以唔去

原來係咁

未睇過名取 原來咁撚勁

其實冇乜特色
係幾健談幾多野講
但又冇咩地方會令人廚

睇漏咗
原來因幡組長咁勁
另外個邊以為周防
兩個都係nico時代熱門
蝙蝠冇入圍

之前有個投票又係第一
只可以話d組員好忠誠

原來田中同鈴木冇參加個排名,唔怪得冇

組員咁忠誠
但係組長前幾日公開處刑
Live到同fans 玩pubg
撞到個送野俾佢嘅組員
公開講佢送咗啲咩
明明人地叫佢唔好講

suntory

睇返琴日ロボ子真係好慘
好似咩都冇玩過
一出黎就被一擊殺

お姉ちゃん隻四手怪力個名話得到ken許可

所以尋日先有巴打話係正式比賽的話一早炎咗

之前game部部長都試過

我都記得有件咁的事
我記得對手好似都冇嬲到 , 非正式比賽大家玩下冇乜所謂
況且去到正式官方比賽都會有玩家落定一擊必殺招做保險

運氣都係實力嘅一種嘅
琴日葛葉對kanae同埋決賽好正
決賽大家用一樣怪一樣招式

反而想知係咪真係研究開
真係估到對手隻怪會放咩招
見啲人玩，一見對手用咩怪都估到隻怪配邊4個

常用的pkm的確會大概知會用咩招
因為有好多賽後報告 , 官方都會定期公報咩pkm多人用 , 佢地用咩招多
咁佢地跟著呢d資料訓練pkm果陣會諗好晒有d咩假想敵 , 計好晒數去調整
甚至會知道我打落去/對手打我大概扣幾多血
然後係對戰前揀pkm時望對手的陣有咩pkm去諗對手戰法
咁就大致上估到人地點打點配招 , 正式上場到就係諗對手點出招
咁當然有d會估唔到對手會入d少見的招 , 有機會俾佢陰咗
呢d都係睇人玩pkm有趣的地方

好勁
唔講招式
我剩係諗咁多隻怪都有排諗
玩咁多代pkm, 次次都係見邊隻得意就用
冇諗咁多野

我自己揀pkm用的準則都係差唔多
只係學左少少數值同配招果d嘢
btw有興趣的話連登有pkm post , 入面唔少巴打有打正式比賽 , 甚至有去打世界賽的玩家
我都係入面學緊嘢

稲荷唱歌

要認真玩好複雜,捉怪睇性格睇個體,生蛋刷技,練努力值,配招砌隊,配道具.
2P2好玩好多,多d戰術,配搭同捉心理

中線撚

唱緊交響詩篇

ロボ子好慘

不過比賽完左sub數上得最多係佢

信長比左2次2434 SC

咁夜都未訓

沉迷Vtuber到唔使訓的地步

刷蛋都有排刷
玩緊PKM SUN 要學呢啲好難
但又想拿MEGA 噴火龍嘅道具

忍者大家姐琉璃姐都係好癲
成日TWITTER MON POSTS
有VTUBER試過凌晨3-4點係TWITTER 打"琉璃姐"
但冇TAG佢
佢都可以第一時間REPLY 人

4000人教静凛泊車

真係估唔到稲荷歌左2個幾鐘
一陣仲要6點半起身返工

唔記得錄

k島有人錄左後半

又係軍服

哈哥都有軍服的話就RKS全員軍服

嚇咗一跳
一開得個胸
等睇RKS

哈哥到時一定好羨慕

轉睇宇志海
佢個件都好似係軍服/海賊服

之前好似講過係軍服
只係今日多咗個眼罩

幾靚
反而kanae個件好普通
想睇多次rks with 草莓味（宇志海）
宇志海黑死kanae

凜果件成個惡之女幹部咁

好有boss 女王感覺

人設年齡都係細路女
宇志海著軍服幾得意
相反神樂又係著軍服
但係好中二病，傻婆
毫無霸氣

kanae果件好似未除過件斗篷 ?
入面果件應該冇咁普通
不過依家睇落好有葛葉雷道feel

長髮

長髮唔襯佢個天然on9妹形象

求先有張笹木

wallpaper笹木，吊飾都係笹木

但同ドーラ套新衫拍埋就充滿母女feel

吊飾

長髮我覺得好睇wo

我覺得好似假髮

あくあ真係好得意
睇到停唔到

湊あくあ？

凜同Kanae玩Minecraft玩到死ser

彩虹社聖批戰爭

vtuber界新聞
如果唔得閒追,但又想知有咩大事發生既可以睇下

繼續OUTLAST

hi all 我記得對上個post,有個vtuber話,出多幾套片
如果唔夠10000人就退坑唔玩
想問大家仲記唔記得叫咩名同有無link

朱宮キキ

E啲2打6都會記住

唔算二打六嫁啦
出完片話5條片以內唔夠1萬人follow就引退果陣先千幾follow
個幾月後升到4000人以上,唔係話升得好勁但叫唔錯加上唱歌又ok
真係衰在間公司白痴

引退之後朝野琉璃重係twitter屌鳩對方運營

嘩,咁樣上幾千人,其實好撚勁印象中好似11果陣,我上去睇都係得1500左右
即使係咁都要引退
btw 佢點屌呀

ポン子星期5真係玩大亂鬥.星期4完左之後會係ポン子channel度玩

等睇俾cpu秒殺

可能同staff玩呢

又玩鳩りりむ

做咩椎名又成堆dislike
係咪平時太仆街

唔知係咪開頭搶野

今晚個server好齊人
一陣靜凜又玩
會唔會又死server

開ser的dora都係度
一死咪即刻重開

死咗

個問題應該係靜凜行咗去好遠嘅地方
server頂唔順死咗

乜MC會因為咁死ser

原來稲荷又歌唱

因為個地圖係即時gen出嚟
Dola set咗Rin返去屋企 應該解決到個問題

KANAE玩9 鷹宮

Gamers VS Seeds

行埋去一下就殺左

殺鷹宮

pvp

近期sora少左出片,友人A反而主持event同其他vtuber合作,有d人唔滿意話搶左sora風頭

好似話をら練緊歌

乜鳩都可以唔滿意嫁啦
而家又唔係友人A搞到空冇job做

sora 既果D ''fans''好惡,最記得之前hololive 既白狐同まつり係好早期有次合作講下淫夢梗同下neta 都會比人嘈話佢地影衰sora

咁好奇想問下 凜fam定そらとも
邊班惡啲？

應該係そらとも

凜fam 有時見到話好惡
但我睇live又唔見
有冇巴打舉下例

最nice感該係fairys嘅fans
好歡迎外國人

惡極都唔會管埋其他成員啦

d人話咁突出已經唔係裏方,咁パンディ馬頭嗰d有埋自己channel啦,都冇人嘈.其實講到尾都係因為友人A係女d人先咁諗

原來茨ひより中の人係聲優黎,仲以為係真係新聞報導員添

sora都出黎話唔好怪友人A

最怕就係之後友人A顧及到有班痴線既fans,所以減少出現次數

開12窗好lag

好多人

巴打有必要嗎

返緊工得手機淨係睇椎名算

貢獻下觀看人數

差少少包尾

睇叶同椎名 可以同時見到上位同下位

稻荷都好正

Ririmu係咪唔識飄移

似係
見佢入親彎都冇飄移

12人日語聽力練習

kanae同葛葉分做一隊
藍組靠天開司同舞元但都揪唔贏佢地

椎名同ロボ子係咁互打

兩隊個溫度差

藍隊果邊成日聽到三下慘叫

另外雖然藍隊聽到舞元玩得好激動
不過佢玩得好勁

roboco次次都包尾

舞完頭先藍隊最勁
不過最後一玩rainbow road就收左皮

最渣的明明都係ririmu
唔知點解都係贏到roboco

起跑果下死咗火變成最尾先出發
追返上第4名算係咁

原來起跑衰左
明明角色係阿伯但打機咁勁

椎名連續2場第2仲以為覺醒左
rainbow road又係係咁跌落街

にじさんじ全明星隊78小時接力玩任天堂明星大亂鬥Special

RKS會玩的話最少分擔到一半

唔知點解我好撚鍾意每次KEN LIVE結束前最後扮FAIRYS個句 BYE BYE NYAN
mu!!!!

Rin仲未買Switch

Kanae頂埋rin果12個鐘

終於買咗

凜咁有錢話買就買啦

部電話又冇電

佢個仆街話人地琴日孖車葛葉多野講好嘈

ポン子今晚1點先開始玩?玩完經理人仲返到屋企?

佢同りりむ兩個仲嘈

だれ?

邊個黎
佢扮聲其實幾勁

應該同暴風地震時加班一樣啩
唔係訓公司就係出面住一晚酒店

咁癲

直播食叙叙苑

ホロライブ嘅アキロゼ好似休息2個月先再返黎

天音マホ好似玩埋今個月收皮
但twitter好似唔會消失

岩岩改返,係日本12點開始玩,直落,不過唔知玩到幾點.
頭先cross talk話自己三日訓一次,已經分唔到係NETA定認真

真係分唔到
一方面睇佢咁認真工作狂
另一方面睇藝人，講下笑

咩都睇唔到

發生咩事
黑哂
世紀末

真係好小心,真係有問過老任畀唔畀播

因住一網打盡 全部bam 彩虹社就此收皮

徒手挖路,話要再次返上地面見到星光,但一開始係向地下挖

凜都睇緊ケン

p ちゃん好得意

屌
ケン真係好正

撇除頭髮開始稀疏,其實把聲幾好聽

公式個邊78小時企劃
椎名自己同時開台玩咁勇

下星期經理人咁快vtuber debut,其實有咩用

聽日應該好多人玩大亂鬥

原來rin同宇志海個d都玩
真resistance

彩虹社真係好無人性

好多人都有開

三下多人睇過公式就好笑

暫時唔會既,不過得ハジメ一個去到一點前好難講

ポン子開唔到game

好似好多人都入唔到

係
勇者ことね玩緊
凜同神樂彩啱啱先入到

連唔到(任天堂公認)

ポン子入到了

ポン子玩最難

同經理人對打

經理人輸硬

btw睇人單機大亂鬥既無聊程度比得上pubg

會唔會係兩個工作人員打
佢配音

佢用卡比,staff(ポン子)用比卡超

啱
見卡比成日用槌攻擊

大家成晚通頂玩スマブラ
而我...要準備訓教聽日繼續做社畜

通頂做功課溫final

唔好再講啦

椎名 公式參戰

老老實實體 大亂鬥真係有啲悶
睇嚟嚟緊呢個星期可以早啲瞓覺

其實佢地都幾讓椎名下

りりむ咁早

我都以為睇錯

不過d基本操作仲係

原來已經識飄移

結果四點幾仲出tweet
唔知係咪偷練

其實個公式78小時係咪淨係得kanae x kuzu x hajime踩足咁多個鐘

kanae都去左訓覺

而家玩得最耐好似得hajime

一個人16粒鐘

廢青嘅力量

咁又冇
朝早有段時間得葛葉一個人玩

輪到本間拆官方台

每週Akari live

海神已經解鎖哂

Gamers VS Seeds 第二回

呢個係大亂鬥痴線佬黎，可能玩的時間仲長過hajime

經理人黑眼圈愈黎愈大

睇咗一半ケン琴日玩 minecraft
成45-50分鐘係地底
成個畫面黑哂
一開始仲話想直通地核去地中海

佢又做vtuber

把聲同桃箱好似

佢都係niconico大手黎

屌你
F cup くるる先生
佢把聲聽落好過癮但好嘈

忍者好睇
上兩次玩NG word笑到死

而家次次一出場chatroom全部都叫佢訓教
不過笑既時候唔係好覺

見其他主播提smash bros,d comment都叫佢地同ポン子玩
btw,好少見其他主播同ポン子有聯繫,不過不時見到新人さやっち like ポン子d post,上次唱歌仲有retweet.

weathernews個2019年年曆宣傳片
經理人個樣好明顯唔夠訓

個個都玩スマブラ
唯有追返未睇嘅舊片先

赤羽葉子朋友隊入面有いちからCOO玩埋一份

有無人知點解ヨメミ會脫離左entum?

仲有個zumi
睇人講先知原來係いちから d員工黎

大小姐通宵雜談完再玩孖車
真係唔洗訓

終於都唔准喺自己台玩スマブラ
廢事柴官方台

三下同Leader有冇被禁

講起嗰段片,成段佢最奇怪,整個 手勢

好似未有聲氣

大福繼續玩

凜加入反抗軍就可以繼續玩

其實邊會禁 阿凜自己決定唔玩姐

好彩冇多人過官方台 唔係就好笑

最接近都係第一日大福8000人vs官方1萬
不過大福單機打電腦好無聊琴日已經得返4000人

官方已經好厲害，過咗凌晨都仲可以>8000人睇

Game部Project都做到>10000人

個個都玩緊大亂鬥
睇黎寵物小精靈已經out左

隻嘢過渡game黎姐
btw蘭太郎今日先開始玩pkm

大亂鬥都好快收皮
近排冇睇蘭太郎
係佢少live定轉咗朝早
次次開youtube都係撞到稻荷live
睇唔到蘭太郎
琴晚稻荷同roboco玩fortnite

resistance玩完到kaemito

就黎20000人

班長今日好清楚 (暫時

變左整樣Live

蘭太郎依家成日係日本早餐同晚餐時間live
個時間對我地黎講尷尬咗d

凛:やばいいちから

今晚有RKS

玩6個鐘？

深夜三傑又發功

以為睇錯，屌原來真
但玩スマプラ會唔會冇咁好笑

肯定好笑過PUBG囉
btw哈哥呢幾日到底有冇返過屋企